
                      Madre de los dioses... Esta película es mala con premeditación y alevosía!! Lentísima, larguísima y con mucha falta de coherencia con las escenas... Me costo horrores acabarla!
        
            